女同事搵我試表白係咩意思？

係咪其實想同我表白

想同你阿哥表白

冇咩特別意思

你想dom 你呀哥落街，你呀哥搵條女氹你，再推你落街

你個樣gaygay 地

好似瘦身男女咁

鬧佢係雞然後DOM佢落街

唔好自作多情

準備同鐘意條女表白，見你gay gay咪試下反應先囉，唔好唸咁多

想收你做兵

係dom你落街之前比d美好回憶你